（高汁1q題）點解小美...

點解小美搭dc果陣
比dc9抽水
佢仲好開心

求秒
睇死你地答唔到咁高汁既1q題
1001開估

睇死你唔高汁

因為小美從來都冇比人抽水過
今次居然比人抽水！ 覺得自已都唔係咁差！
所以好開心

恐怕要令你失望

點解隻隻字我都識
由你講出黎 個問題我就睇唔明

搭的士啊，無1q就唔入1q題po啦

佢call緊85的

唔關事

咪就係

因為佢係小美麗

講還講...........

？

做乜勾起我既恐怖回憶

哦...好易啫

無人識？

你無注碼 叫連登仔答你iq題？

都無人識答
注碼幾重都唔重要啦

太令人失望
連登仔無1q

因為佢係EDC

時隔兩日竟然有返人估
好滾動

不過

好似賭枱咁抽水 咪即係收平啲

不是
個答案好有創意好高汁架

決定挑全連登仔機
有人10頁內估中我認全連登仔做契爺
10頁開估